呢啲天氣嘅夜晚睇墮落天使特別入心入肺

我知道我們不會變成朋友或者知己
因為我們曾經有過太多機會可以擦身而過
擦到衣服破了 也沒有看過火花

那一天晚上覺得有點涼
沒想到今年的冬天那麼快就到了

最好嘅拍檔係唔應該有感情

忘記他
等於忘掉了一切
等於將方和向拋掉 遺失了自己

我知呢條路唔係好遠
好快我會落車
但係呢分鐘我覺得好暖

良宵真可愛景色

All I needed was the love you gave
All I needed for another day
And all I ever knew
Only you

我知道我的冰淇淋可能比別人貴, 不過我相信今晚這一家人一定覺得物有所值

有些人是不適合太接近的，知道太多反而沒有興趣

其實對於你唔了解嘅人 唔應該咁早下定論
就算磨擦左好多次 但根本你都未睇清楚大家有冇火花
電影最尾已經暗示左呢點

有時候有火花嘅都係會錯過
東邪西毒嘅歐陽鋒同大嫂 花樣年華嘅周慕雲同蘇麗珍
你唯一可以做的就是令自己不要忘記